陳瀅加國返港酒店隔離21日 小白Tee疑真空上陣性感回歸

去年12月離開香港返加探親的陳瀅，終於放完大假要返香港面對現實，因為政府規定由外地返港的市民要在酒店強制隔離21日，陳瀅一抵港即入住酒店。要三個星期困在酒店房應該唔易過，不過陳瀅有花收有紅酒飲，酒店仲安排好健身單車同跑步機，陳瀅似乎好享受隔離的生活。此外，陳瀅還自拍自娛，著住件中間綁蝴蝶的小白Tee，疑似真空上陣，盡顯身材非常誘人！

在加拿大逗留了兩個幾月的陳瀅，日前返港並入住酒店開始隔離21日，她一直keep住在IG報告行蹤，更上載了多張在酒店房內的照片與片段。陳瀅看來非常享受隔離生活，有花收有紅酒飲，日日都食得好，酒店更在酒店房放了健身單車及跑步機讓她做運動。陳瀅放完大假都冇肥到，身穿小白Tee的她，疑似真空上陣玩自拍，一於性感回歸香港。

陳瀅每年都堅持放大假返加拿大探親，去年都唔例外，雖然受疫情影響，但無阻她返娘家的決心，經過隔離與多次檢測後，陳瀅順利與家人歡渡聖誕節及過新年。早前陳瀅上載與家姐Ling在雪地上的合照上社交網，令索爆家姐曝光，被網民大讚兩姊妹一樣咁靚。陳瀅家姐Ling已婚育有一歲兒子，擁有仙氣上鏡面孔，與妹妹陳瀅一樣身材火辣有肉地，而且亦喜歡扮靚愛買名牌，與陳瀅志趣相投，難怪兩姊妹感情要好。

大奶奶呢

大奶奶不見了

好撚淫

淫撚到